# Perfusion (perVOVUsion)

Распаковываем архив, запускаем ехе-файл.
Подключаем устройство к компьютеру при помощи юсби-мини кабеля.
Подаем на установку питание 9 В, 1.5 А
При помощи диспетчера устройств определяем номер COM-порта, который корректируем затем 
в окошке интерфейса и нажимаем клавишу enter.
Корректируем скорость подачи жидкости, нажимаем enter
Установка десятых и сотых значений происходит с заметной задержкой по времени
Установленное число сменится другим, близким введенному.
Кнопка "ON" или "OFF" подает питание на мотор устройства
Кнопка reset возвращает поршень. 
